林鄭準備推第二輪抗疫基金

泛民準備又投多次贊成

臨時動議否決晒 唯有含淚投贊成

我地含淚投泛民
泛民含淚投贊成

派錢俾商家佬 但手足就照炒

點睇